森美已經痴撚左線

用美國大選同香港選美做對比
笑撚死人咩
依家係得一條友有兩票呀戇鳩
用下你個腦啦

真係痴撚線
啲主持有冇腦架
我真係唔識 跟住鳩嗡一大堆野

縮翻入你老母個牛肺閪度啦 森美 冇撚腦

森美入tbb 果刻 已經奶共 你唔係以為佢真係